<resources>
    <string name="next">بعدی</string>
    <string name="skip">رد شدن</string>
    <string name="start">بزن بریم</string>

    <string name="app_name">تریک</string>
    <string name="title_activity_navigation_drawer">تریک</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="textSample">لورم ایپسوم متن ساختگی با تولید سادگی نامفهوم از صنعت چاپ و با استفاده از طراحان گرافیک است. چاپگرها و متون بلکه روزنامه و مجله در ستون و سطرآنچنان که لازم است و برای شرایط فعلی تکنولوژی مورد نیاز و کاربردهای متنوع با هدف بهبود ابزارهای کاربردی می باشد. لورم ایپسوم متن ساختگی با تولید سادگی نامفهوم از صنعت چاپ و با استفاده از طراحان گرافیک است.
    </string>
    <string name="textAbout">
اپلیکیشن تریک، یک نرم افزار کاربردی در زمینه آموزش انواع ترفند است. در این
اپلیکیشن، بخشهای مختلفی نظیر، ترفندهای خانهداری، ترفندهای آشپزی، ترفندهای فنی،
ترفندهای زیبایی، ترفندهای تناسب اندام، ترفندهای فناوری، ترفندهای آموزشی و سرگرمی
گنجانده شده است. محتواها در دو نوع فایل صوتی و فایل ویدئویی موجود هستند و کاربر میتواند
بنا به درخواست خود، به تمامی این محتواها دسترسی داشته باشد.
    </string>

    <string name="textTerms">ویتو یک اپلیکیشن در حوزه گردشگری است که قصد ارائه جاذبه‌های گردشگری ایران در قالبی ویدئویی دارد.

این اپلیکیشن در حوزه آموزشی گردشگری می باشد.

در این اپلیکیشن ویدئوهای اختصاصی اغلب جاذبه‌های گردشگری ایران اعم از جاذبه‌های طبیعی، فرهنگی، تاریخی و ... پوشش داده می‌شوند و مشترک می‌تواند بصورت استریمینگ از آنها استفاده کند. این سرویس در حوزه ویدئوتور و سرگرمی می‌باشد که در این اپلیکیشن با در نظر گرفتن طیف جامعی از جاذبه‌های گردشگری ایران، ویدئوهایی متناسب با این جاذبه‌ها در قالب اپلیکیشنی جذاب ارائه می‌گردد تا مشترک بتواند سفری ویدئویی به جاذبه مورد علاقه خود داشته باشد. با جستجوی نام جاذبه یا استفاده از خدمات مبتنی بر موقعیت مکانی (LBS) این سرویس‌ها به مشترک ارائه می‌گردد. ویژگی‌های اپیلکیشن ویتو به شرح زیر است:

خانه
ویدئو برتر گردشگری
دسته بندی ویدئوها
مشاهده ویدئوهای اطراف
ویدئوی مرتبط
پروفایل
جستجو
شرکت هیلا وسام سبا به عنوان یکی از موفق‌ترین شرکت‌های تولید کننده محتوا در حوزه خدمات ارزش افزوده قصد دارد تا با بهره‌گیری از تجربه خود اقدام به ارائه این محصول آموزشی کند. چنانچه کاربران اپلیکیشن مشکلی در سرویس مربوطه داشته باشند می‌توانند با شماره 0216601920152 یا با پست الکترونیکی info@hillavas.com در ارتباط باشند. هزینه سرویس برای مشترکین دائمی روی قبض اعمال می‌گردد و در مشترکین اعتباری از شارژ سیم‌کارت کسر می‌شود.
    </string>
    <string-array name="nav_menu_items">
        <item>درباره ما</item>
        <item>معرفی به دوستان</item>
    </string-array>


    <string-array name="bottomn_nav_menu_items">
        <item>ویترین</item>
        <item>دسته بندی</item>
        <item>فیلم های من</item>
    </string-array>
</resources>





